蘇永康任亞姐表演嘉賓驚現腫脹身形 最怕患癌：我個仔得3歲

《2020亞洲小姐香港區決賽》昨晚（1/11）在亞視總台舉行，最終由10號蔡小蝶奪冠。表演嘉賓之一的蘇永康亮相傳媒時竟現脹爆身形，他接受傳媒訪問時都認自己肥，但指之前已經減了八、九磅，而且會繼續減肥。【亞姐2020】香港賽區三甲出爐 「退選港姐」10號蔡小蝶奪冠

體檢證沒三高 最擔心患癌
他又指，雖然現在身形腫脹，但認為「肥唔緊要，但唔好長期肥。」他坦言自己早前做了全面的身體檢查，結果身體非常健康，連三高都沒有。但他比較擔心會患癌，皆因其父親曾患胰臟癌，母親則患過直腸癌，所以為了兒子，他會頻密地接受身體檢查，「我個仔得3歲咋！」

另外，提及好友兼前無綫監製錢國偉逝世一事時，蘇永康提到，曾相約許志安和張衛健商討如何幫錢太陳苑蔚處理身後事；他又指上星期以錢國偉名義捐獻了200個齋給老人家，當為故友做功德。

亞視唔係執咗咩

快撚d死啦屌

亞視永恆你估玩玩下架？

早死早著 有個仔仲想點...

食白粉食撚到咁撚樣

武漢肺炎令到唔少人最脹

吸毒係咁架啦
馬勒當拿

以為講緊做汪亞姐表演嘉賓

如果佢無食白粉 佢個仔依家會幾多歲
真係唔知佢個仔得3歲以為好早生

唔洗驚 遲早生

吸毒

Bulk緊

佢副眼鏡係咪一定要係超？

細細個就睇佢, 我個仔都11歲

得閒吸下毒咪會瘦番

林作：希望你有買危疾保

聽講吸毒者戎左毒會肥。
佢有食白粉咩？

生個仔似蘇永康

奶共嘅人真係特別柒

有無人 再去舌戰下佢？ 條友忍唔到口 會覆你架

吸毒可以減肥喎,最近無貨咩？

聽講美沙銅係甜，日日食甜野可以至肥

陰魂不散

豬咁撚樣

食到咁撚肥？

rip

肥過隻豬

吸毒究竟係會暴瘦定暴肥

想睇亞姐多啲

睇吸咩毒

viu tv 會去採訪亞姐

有人喜歡藍係咁㗎啦

快d死啦

唏~你老豆索K

Bull緊姐

Bulk

成隻hulk 咁

個仔冇屎忽?

100%相似

佢好似不嬲都係肥底人嚟 人到中年就更加肥
係要出嚟上台為咗要著佢啲靚時裝先去減
不過係藍嘅講乜都冇用

好似捉鬼敢死隊隻鬼

聽聞唔差

改名做蘇梁仲恒未

我都記得

有冇200磅?

唔係最怕個仔變梁天恆咩？

唔想生一個蘇永康癌症

戒毒咪肥

快D死啦, 你個仔好快跟住你一齊, 放心

好撚Bulk

PIN THIS樓豬， 我諗入到黎都冇人想睇大陸蘇

成個肥TB 咁
已經無野撈, 都唔操fit 下

呢個藍屍一陣支那味
件衫仲大大隻GUCCI

重點係亞視！？

有錢嘅人吸毒係會肥
窮又要學人吸毒先會瘦

亞視d女好樣過cctvb

50歲生仔…
個仔18歲個老豆已經差唔多70歲

佢吸返毒會唔會瘦返d?

agger, 成日話怕呢樣擔心果樣整個慈父樣
死撚咗佢咪唔使又驚又怕囉

副超先係佢本體

腦殘藍絲

聽講係食純d，冇溝其他嘢…

亞視永恆當所愛是你

就黎變wu cf 2.0

成日以為自己係Fashion King...

好撚嘔…

咁先完美 老豆唔早D死點繼承身家

呢d真係要拉，立刻拉鳩佢老母

我以為佢bulk緊
想講佢bulk得幾靚

亞視係無左個免費電視牌照, 間公司依然以網上及OTT形式運作

呢件垃圾腫到咁都仲出黎獻世證明真係好唔掂

二百個齋幾千蚊，好L 心咪攞出嚟威啦
啲老嘢咪又係斬多廿蚊义燒送飯，都唔知有乜柒功德

老童都有咁肥嫁咩

同毅進狗一樣咁無知

好大隻

見到佢點都要貼一次

呢啲撚樣無討論價值，死左先講

減左八、九磅都拎出黎講

唔食一兩餐都無左

你啱

最緊要人有事

佢原來仲有網台

係咪去左力威

香港聯交所上市編號：0707

個仔3歲 不如報落個仔到

可能就係戒左先肥翻， 好多都係咁

我地祝你身體健康

Gucci見到都想死 白粉代言人

bulk 緊？

咁都好過放生

佢老婆Gucci 高職黎架

食白粉應該會瘦，佢都算萬中無一

可能佢隊草呢
隊草會肥 因為隊完會停唔到口食野
親身經驗 個fd由正常人肥到250磅+
介左之後就瘦返落黎

個仔出事仲慘過佢出事
師兄高手

唔死都冇撚用

應該要生cancer，天收

條柒頭應該有連登account

呢種人真係呃飯食咗成世 不學無術

有d人吸開毒唔吸就會差唔多咁

我知佢一撚定無吸毒啦

一定要小心身體
唔知有咩暗病先會咁
一覺唔覺意死撚咗就無人睇住個得3歲嘅仔

好bulk

Bulk撚到

屌

以前我有個中學同學的舅父，食白粉食到肥肥白白，因為屋企好有錢有補品又唔駛做，但40 歲OD 香咗!

同安雅有冇扑過野？

3歲啫 可以再生過個

吸毒吸上腦

好似

之前有睇19旁白嘅二戰紀錄片但好似都兩年前

仲有亞姐選美嗎？

季軍最靚喎

bulk緊

無知一問 藍定黃

亞視會永遠都存在

是撚但啦呢隻支那狗

咪傻啦
個仔可以認過第二個爸爸架嘛